<resources>
    <string name="app_name">Mein Einkaufswagerl</string>

    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="speech_prompt">Sagen Sie was sie kaufen wollen&#8230;</string>
    <string name="speech_change">Sagen Sie was sie ändern wollen&#8230;</string>
    <string name="speech_index">Sagen Sie welche Zeile sie ändern wollen&#8230;</string>
    <string name="speech_index_missunderstand">Es ist ein Fehler aufgetreten, versuchen Sie es nochmal!</string>
    <string name="speech_not_supported">Entschuldigung! Ihr Gerät unterstützt die Spracheingabe nicht!</string>
    <string name="tap_on_ear">Drücken Sie auf das Ohr um die Eingabe zu hören</string>
    <string name="tap_on_mouth">Drücken Sie auf den Mund um zu sprechen</string>
    <string name="btn_lebensmittel">Lebensmittel</string>
    <string name="btn_haushalt">Haushalt</string>
    <string name="btn_accept">Zur Einkaufsliste hinzufügen</string>
    <string name="btn_decline">Zurück</string>
    <string name="btn_toList">Zur Einkaufsliste</string>

    <string name="explaination_speech">Sie haben Spracheingabe gewählt. Bei dem Mund Button können Sie sprechen und beim Ohr Button können Sie sich das zuvor Gesprochene anhören. Falls Sie etwas ändern wollen, können Sie mit dem # Button die Zeile angeben und mit dem Schreibblock Button den zu ändernden Inhalt mitteilen. Außerdem können Sie eine einmalige Einkaufsliste oder eine dauerhafte Einkaufsliste erstellen und anfordern.</string>
    <string name="recommendation_person">In diesem Menü können Sie ihr Ernährungsprofil bearbeiten. Zur Einrichtung wird eine zusätzliche Person empfohlen, die bei Problemen helfen kann.</string>

    <string name="home_info_text">Info: Diese App dient zur Aufnahme Ihrer Kaufwünsche in eine Liste, die danach einer gemeinwohlnützigen Organisation übermittelt wird. \nBitte bei erstmaliger Nutzung Profil anlegen!</string>

    <string name="finished_addStandingOrder">Ihre Liste wurde erfolgreich zu Ihrer dauerhaften Liste hinzugefügt!</string>
    <string name="notfinished_addStandingOrder">Ihre Liste konnte nicht erfolgreich zu Ihrer dauerhaften Liste hinzugefügt werden!</string>

    <string name="finished_replaceStandingOrder">Die dauerhafte Liste konnte erfolgreich mit Ihrer Liste ersetzt werden!</string>
    <string name="notfinished_replaceStandingOrder">Die dauerhafte Liste konnte nicht erfolgreich mit Ihrer Liste ersetzt werden!</string>

    <string name="intro_name">Geben Sie ihren Vornamen und Nachnamen mithilfe des jeweiligen Mund Buttons an</string>
    <string name="speech_firstname">Sagen Sie ihren Vornamen&#8230;</string>
    <string name="speech_lastname">Sagen Sie ihren Nachnamen&#8230;</string>
    <string name="speech_defaultcase_name">Sagen Sie ihren Namen&#8230;</string>


    <string name="intro_unvertrag">Geben Sie ihre Intoleranzen an, indem Sie sich zuerst mit den Ohr Button die jeweilige Intoleranz anhören und dann mithilfe des Mund Buttons bejahen oder verneinen</string>
    <string name="speech_intolerances">Sagen Sie zu der gehörten Intoleranz ja oder nein&#8230;</string>
    <string name="speech_noOwnIntolerances">Sie haben noch keine Intoleranzen angegeben&#8230;</string>

    <string name="intro_diseases">Geben Sie ihre Krankheiten an, indem Sie sich zuerst mit den Ohr Button die jeweilige Krankheit anhören und dann mithilfe des Mund Buttons bejahen oder verneinen</string>
    <string name="speech_diseases">Sagen Sie zu der gehörten Krankheit ja oder nein&#8230;</string>
    <string name="speech_noOwnDiseases">Sie haben noch keine Krankheit angegeben&#8230;</string>

    <string name="intro_extras">Sie können zusätzliche Dinge auf die geachtet werden soll mit dem Mund Button angeben und sich mit dem Ohr Button anhören. Mithilfe des # Button können Sie die Zeile angeben und mit dem Schreibblock Button den Inhalt der Zeile ändern.</string>
    <string name="speech_extra">Sagen Sie auf was zusätzlich geachtet werden soll&#8230;</string>
</resources>
